<resources>
    <string name="app_name">"Movie Fan"</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="nadaesloqueparece">Nada es lo que parece</string>
    <string name="descripcionNadaEsloQueParece">Nada es lo que parece reúne a un equipo del FBI que intenta capturar a los Cuatro Jinetes, un grupo formado por los mejores magos del mundo. Éstos se dedican a robar bancos mientras realizan sus habituales espectáculos, repartiendo luego el dinero que obtienen entre el público.</string>
    <string name="descripcionElSeñorDeLosAnillos2">Tras la disolución de la Compañía del Anillo, Frodo y su fiel amigo Sam se dirigen hacia Mordor para destruir el Anillo Único y acabar con el poder de Sauron, pero les sigue un siniestro personaje llamado Gollum. Mientras, y tras la dura batalla contra los orcos donde cayó Boromir, el hombre Aragorn, el elfo Legolas y el enano Gimli intentan rescatar a los medianos Merry y Pipin, secuestrados por los orcos de Mordor. Por su parte, Saurón y el traidor Sarumán continúan con sus planes en Mordor, a la espera de la guerra contra las razas libres de la Tierra Media. </string>
    <string name="descripcionNadaEsLoqueParece2">Un año después de los acontecimientos de la primera película, los cuatro jinetes se embarcan en un nuevo acto de ilusión y nuevos trucos, sin embargo, un personaje nuevo los desafiará a un nuevo truco para su propio beneficio.​ Los jinetes llevan escondidos un año, cuando finalmente "el ojo" les da la oportunidad de aparecer una vez más, pero su show no sale como lo planearon y son engañados y algunos de sus secretos más importantes son revelados ante miles de personas, en su escape los jinetes son secuestrados por un joven manipulador que los convence de robar un dispositivo capaz de acceder a todas las computadoras y dispositivos del mundo, pero son engañados una vez más, así que empiezan un nuevo acto para demostrar su inocencia ante el mundo y exponer a los verdaderos culpables.</string>
    <string name="descripcionStarWars">Treinta años después de la victoria de la Alianza Rebnotelde sobre la segunda Estrella de la Muerte (hechos narrados en el Episodio VI: El retorno del Jedi), la galaxia está todavía en guerra. </string>
    <string name="descripcionIronMan3">El descarado y brillante empresario Tony Stark (Iron Man) se enfrentará a un enemigo cuyo poder no conoce límites. Cuando Stark comprende que su enemigo ha destruido su universo personal, se embarca en una angustiosa búsqueda para encontrar a los responsables. Este viaje pondrá a prueba su entereza una y otra vez. </string>
    <string name="descripcionJohnq">Su hijo sufre una enfermedad terminal, y su compleja situación económica le impedirá encontrar la ayuda debida, pero él hará lo que sea por salvarlo.</string>
    <string name="descripcionJurassicWorld">Veintidós años después de los acontecimientos de Parque Jurásico (1993), Isla Nubla tiene ahora un parque temático de dinosaurios en pleno funcionamiento llamado Jurassic World, como lo había previsto John Hammond. Después de 10 años de funcionamiento, las tasas de visitantes están en declive, y con el fin de cumplir con el mandato corporativo, crean una nueva atracción para rescatar el interés de los visitantes, lo que da como resultado algo horrible.</string>
    <string name="descripcionThor">Su objetivo es volver a Asgard y parar el Ragnarök (la batalla del fin del mundo), antes de que esto signifique la destrucción de su planeta natal y el fin de la civilización asgardiana a manos de una todopoderosa y nueva amenaza, la diosa asgardiana de la muerte, Hela.</string>
    <string name="descripcionElOrigen">Dom Cobb (Leonardo DiCaprio) es un hábil ladrón, absolutamente el mejor en el peligroso arte de la extracción: robar valiosos secretos del interior del subconsciente cuando en el momento del sueño, cuando la mente es más vulnerable.</string>
    <string name="descripcionMisionImposible">Los miembros de un comando de la CIA son enviados a Praga con la misión de capturar, durante una recepción en la embajada americana, a un espía enemigo que se dispone a robar un disco que contiene una lista secreta de agentes de Europa central. Lo único que ignoran es que la CIA, convencida de que en el comando hay un topo infiltrado, ha enviado un segundo equipo con la misión de corroborar que todo ocurre según lo previsto y detener cuanto antes al detective que está tratando de hundir su organización.</string>
    <string name="descripcionDuroDeMatar">En lo alto de la ciudad de Los Ángeles, un grupo terrorista se ha apoderado de un edificio tomando a un grupo de personas como rehenes. Sólo un hombre, el policía de Nueva York John McClane (Bruce Willis), ha conseguido escapar del acoso terrorista. Aunque está solo y fuera de servicio, McClane se enfrentará a los secuestradores. Él es la única esperanza para los rehenes.</string>
    <string name="descripcionElTransportador">El ex operador de Fuerzas Especiales Frank Martin vive lo que parece ser una vida tranquila a orillas del Mediterráneo francés, donde presta sus servicios como un “transportador”, un mercenario que traslada bienes —humanos o de cualquier tipo— de un lugar a otro. Siempre sin preguntas de por medio. Frank, que en su Mercedes equipado lleva a cabo misiones secretas y a veces peligrosas, se apega a un estricto juego de tres reglas que nunca rompe. Regla número uno: Nunca modifiques el trato. Dos: Omitir nombres, Frank no quiere saber para quién trabaja o qué es lo que transporta. Tres: Nunca ver qué hay dentro del paquete.</string>
    <string name="descripcionRapidoYFurioso">Una misteriosa banda de delincuentes se dedica a robar camiones en marcha desde vehículos deportivos. La policía decide infiltrar un hombre en el mundo de las carreras ilegales para descubrir posibles sospechosos. El joven y apuesto Brian entra en el mundo del tunning donde conoce a Dominic, rey indiscutible de este mundo y sospechoso número uno, pero todo se complicará cuando se enamore de su hermana.</string>
    <string name="descripcionNachoLibre">Nacho es un hombre sin talento. Se crió en un monasterio en México del que ahora es el cocinero, pero no parece encajar. Nacho quiere a los huérfanos para los que cocina, pero todo lo que hace sabe fatal. Según él, porque tiene una pésima materia prima. Se da cuenta de que debe ingeniárselas para cocinar algo mejor para los pobres huérfanos (y de paso, impresionar a la preciosa hermana Encarnación). Se le ocurre la idea de ganar dinero convirtiéndose en luchador de lucha libre, pero las monjas del monasterio están totalmente en contra de la lucha libre y a Nacho no le queda más remedio que llevar una doble vida</string>
    <string name="descripcionMasBaratoDocena">Remake de un film del mismo título de 1950, que relata las peripecias de los Baker, un matrimonio con doce hijos. Cuando el padre consigue hacer realidad el sueño de su vida, entrenar a un equipo de fútbol americano, la familia tiene que trasladarse desde un pequeño pueblo de Illinois a una gran ciudad.</string>
    <string name="descripcionLaFamiliaDeMiNovia">Greg Focker (Ben Stiller) es un enfermero algo patoso que, tras anunciar su compromiso con su novia Pam (Teri Polo), tiene que pasar unos días con los padres de ella, para conocerles. Su encuentro inicial no será muy afortunado, en especial por las suspicacias que Greg levanta en el estricto padre de la novia (Robert de Niro), un padre protector que ha trabajado para la CIA, aunque ahora está ya retirado, y al que es muy difícil impresionar. Desde el principio, Jim rechaza por completo a Greg, pero a medida que lo conoce mejor, su rechazo se convierte en absoluto desprecio, y se encarga de convertirse en la peor pesadilla de este hombre que, a pesar de amar a su novia y querer dar una buena primera impresión, cada vez se hunde más en el lodo de su propia ineptitud, y deberá luchar mucho para poder cambiar la pésima opinión que tienen de él los padres de su novia. </string>
    <string name="descripcionAlexander">Un día como todos los demás, Alexander se levanta y nota que tiene algo pegajoso en el pelo, anoche se acostó con un chicle en la boca y ahora lo tiene extendido por la cabeza. Cuando el pequeño se levanta de la cama tropieza con el patín y se hace un moretón, después se le cae el jersey mientras el agua salía del grifo. En este momento, Alexander se da cuenta de que no va a ser un buen día, sino terrible, horrible, espantoso y horroroso. Pero su día no ha hecho nada más que empezar y todavía puede cambiar para peor o para mejor.La película es una adaptación del libro infantil "Alexander and the Terrible, Horrible, no Good, Very Bad Day" de la escritora Judith Viorst en el año 1972.</string>
    <string name="descripcionLasVacacionesMrBean">Mister Bean decide irse de vacaciones al sur de Francia y convierte su viaje de Londres a la Costa Azul en un auténtico caos: por dondequiera que pasa provoca verdaderos estragos.</string>
    <string name="descripcionRushHour">Dos detectives diferentes son asignados en un mismo caso. Ambos tendrán que adaptarse a las costumbres del otro para poder concluir su trabajo con éxito, pero no va a ser una tarea fácil. El detective inspector Lee (Jackie Chan) es el rey de las artes marciales y pertenece a la Royal Hong Kong Police. Su pupila preferida es la hija de once años del Cónsul chino, de la cual el inspector Lee es su guardaespaldas y su mejor amigo. Esta muchacha es capturada y llevada a los Estados Unidos por un peligroso grupo criminal. Hasta allí tendrá que viajar el inspector y, donde se unirá a la investigación con un departamento del FBI y, concretamente, al detective James Carter (Tucker), un arrogante e impulsivo agente de policía. La explosiva pareja tendrá que enfrentarse a una banda de criminales muy peligrosa, y contarán con la ayuda de Tania Johnson (Elizabeth Peña), una experta en artefactos explosivos.</string>
    <string name="descripcionLaVidaEsBella">La Segunda Guerra Mundial está a punto de estallar en Europa. Mientras tanto, Guido llega a un pueblo italiano con la intención de abrir una librería. Allí se enamora de la novia de un fascista italiano, Dora. Ésta sucumbirá a sus encantos y Guido consigue que se case con él. De la bonita unión nace un pequeño que tendrá que vivir en primera persona los horrores de la guerra. La familia será recluida en un campo de concentración. Guido hará todo lo que esté en sus manos para hacer creer a su hijo que la vida es bella y que todo lo que están viviendo no es más que un juego.</string>
    <string name="descripcionEnBusquedaFelicidad">En busca de la Felicidad es una película basada en hechos reales y protagonizada por Will Smith y su hijo Jaden Smith. Chris Gardner, un hombre que decidido a darle a su familia una vida mejor se embarca en un negocio que termina saliéndole mal. El señor Gardner se queda en paro, abandonado por su mujer y sin hogar en poco tiempo. Tendrá que sacar a su hijo adelante en unas condiciones absolutamente terribles. Tendrá que luchar para conseguir un trabajo mejor, para alcanzar su sueño y para darle un futuro mejor a su hijo.</string>
    <string name="descripcionMiNombreEsSam">Sam Dawson (Sean Penn) es un deficiente mental que deberá luchar por conservar la custodia de su pequeña hija, ya que el Estado considera que no está capacitado para hacerse cargo de su educación. De su defensa se encargará una prestigiosa abogada, Rita Harrison (Michelle Pfeiffer), cuyo desinterés y frialdad inicial cambiarán tras conocer a Sam, descubrir el amor que siente por su hija y comprobar su determinación por defender sus derechos como padre.</string>
    <string name="descripcionTitanic">Jack (DiCaprio), un joven artista, gana en una partida de cartas un pasaje para viajar a América en el Titanic, el transatlántico más grande y seguro jamás construido. A bordo conoce a Rose (Kate Winslet), una joven de una buena familia venida a menos que va a contraer un matrimonio de conveniencia con Cal (Billy Zane), un millonario engreído a quien sólo interesa el prestigioso apellido de su prometida. Jack y Rose se enamoran, pero el prometido y la madre de ella ponen todo tipo de trabas a su relación. Mientras, el gigantesco y lujoso transatlántico se aproxima hacia un inmenso iceberg.</string>
    <string name="descripcionElPianista">Wladyslaw Szpilman, un brillante pianista polaco de origen judío, vive con su familia en el ghetto de Varsovia. Cuando, en 1939, los alemanes invaden Polonia, consigue evitar la deportación gracias a la ayuda de algunos amigos. Pero tendrá que vivir escondido y completamente aislado durante mucho tiempo, y para sobrevivir tendrá que afrontar constantes peligros.</string>
    <string name="descripcionForrestGump">Forrest Gump (Tom Hanks) sufre desde pequeño un cierto retraso mental. A pesar de todo, gracias a su tenacidad y a su buen corazón será protagonista de acontecimientos cruciales de su país durante varias décadas. Mientras pasan por su vida multitud de cosas en su mente siempre está presente la bella Jenny (Robin Wright), su gran amor desde la infancia, que junto a su madre será la persona más importante en su vida.</string>
    <string name="descripcionPadrino1">La historia comienza en el verano de 1945, cuando se celebra la boda de Connie (Talia Shire) y Carlo Rizzi (Gianni Russo). Connie es la hija de Don Vito Corleone (Marlon Brando), es cabeza de la familia Corleone, y jefe de una de las cinco familias que ejercen el mando de la Cosa Nostra en la ciudad de Nueva York. Con el argumento de que todo siciliano debe atender las peticiones que le hacen el día de la boda de su hija, Don Vito es visitado, en el primer plano de la acción, por Amerigo Bonasera, dueño de una funeraria. Este solicita la ayuda de Corleone para vengar un ataque a su hija que fue herida y desfigurada por su novio y un amigo de éste, al haberse negado a sostener relaciones sexuales, tras no conseguir que los dos individuos fueran sentenciados por las vías legales. Bonasera le ofrece dinero a Don Vito para que los mate, pero este se niega, ya que su hija no está muerta, por lo que toma su petición como una falta de respeto. Alega que él y su familia no son asesinos a sueldo y le recuerda que en los tiempos en que eran amigos, y que cuando él empezó a vincularse con asuntos ilegales, Amerigo Bonasera eludió su contacto, a pesar de que la esposa de Don Vito era la madrina de su hija. Finalmente, Amerigo Bonasera le expone su respeto y besa la mano de Don Vito y lo llama Padrino. </string>
    <string name="descripcionPadrino2">The Godfather Part II presenta dos historias paralelas. Una de ellas involucra al jefe de la mafia Michael Corleone desde 1958 hasta 1959. La otra es una serie de analepsis siguiendo a su padre, Vito Corleone, desde su infancia en Sicilia (1901) hasta la fundación de la familia Corleone en Nueva York</string>
    <string name="descripcionPadrino3">La última entrega de la saga Corleone empieza en 1979. Michael Corleone se encuentra en los finales de sus cincuenta años; sus hijos ya son adultos; y no ha visto a su ex-esposa Kay Adams, que contrajo matrimonio con un juez, en ocho años. Tom Hagen ha muerto, y su hijo Andrew (John Savage) se ha convertido en sacerdote.</string>
    <string name="descripcionRampage">En 1993, una nueva pieza de tecnología llamada CRISPR fue desarrollada y luego rápidamente utilizada para desarrollar experimentos peligrosos. En la actualidad, a bordo de una estación espacial, una rata de laboratorio ha sido mutada con el CRISPR, masacrando a toda la tripulación. La doctora Kerry Atkins (Marley Shelton) es la única sobreviviente y está contactando con la empresa Energyne (responsable del desarrollo del mutágeno del CRISPR) para ayudarla a regresar a la Tierra. La directora ejecutiva de Energyne, Claire Wyden (Malin Åkerman), le ordena a Kerry que lleve consigo las muestras del mutágeno o que no regrese. Kerry vuelve a por las muestras mientras es perseguida por la rata mutante. Ella logra rescatar tres muestras y llega a una cápsula de escape, escapando con éxito mientras la estación explota con la rata en su interior, pero el daño a la cápsula hace que se abra y despresurice, explotando y matando a Kerry mientras las muestras vuelan en dirección a la Tierra.</string>
    <string name="descripcionInfinityWars">Los Vengadores y los Guardianes de la Galaxia deben estar dispuestos a sacrificar todo en un intento de derrotar al poderoso Thanos antes de que su bombardeo de devastación y ruina ponga fin a la mitad del universo.</string>
    <string name="descripcionTitanesDelPacifico2">Diez años después de la Batalla de la Brecha, el ex piloto Jaeger, Jake Pentecost, hijo del héroe de la Guerra de Kaiju, Stacker Pentecost, se gana la vida robando y vendiendo partes de Jaeger en el mercado negro de California. Después de que rastrea parte del núcleo de poder de Jaeger discapacitado en el taller secreto de la adolescente entusiasta Jaeger, Amara Namani, ambos son arrestados por el Cuerpo de Defensa Pan-Pacífico. La hermana adoptiva de Jake y la secretaria general del PPDC, Mako Mori, le dan a Jake una opción entre la prisión y regresar al PPDC como instructor con Amara como su recluta.</string>
    <string name="descripcionReadyPlayerOne">Sigue los pasos del joven Wade Owen Watts, un jugador del año 2045 que, como el resto de la humanidad, prefiere el metauniverso de realidad virtual OASIS al cada vez más sombrío mundo real. En este lugar su creador escondió las piezas de un rompecabezas cuya resolución conduce a una fortuna de medio billón de dólares y el control total de la empresa que mantiene OASIS. Las claves del enigma están basadas en la cultura popular de los 80 y la vida del creador. Durante años, millones de humanos han intentado dar con ellas, sin éxito. Wade logra resolver el primer rompecabezas del premio, y, a partir de ese momento, debe competir contra miles de jugadores y una empresa rival para conseguir el trofeo.11​</string>
    <string name="descripcionHanSolo">Han Solo: Una Historia de Star Wars es una nueva aventura del sinvergüenza y contrabandista más conocido de la galaxia, a bordo del Halcón Milenario y en un viaje a una galaxia muy lejana. A través de una serie de aventuras en un submundo criminal oscuro y peligroso, Han Solo se hace amigo de su futuro copiloto Chewbacca y conoce al conocido jugador Lando Calrissian, en un viaje que marcará el camino de uno de los héroes más improbables de la saga de Star Wars.</string>
    <string name="descripcionDeadPool">“Después de sobrevivir a un ataque bovino casi mortal, el desfigurado chef de una cafetería (Wade Wilson) lucha por cumplir su sueño de convertirse en el barman más caliente de Mayberry mientras aprende a lidiar con su perdido sentido del gusto. Buscando algo de picante para su vida, así como un condensador de fluzo, Wade deberá luchar contra ninjas, la yakuza y un grupo sexualmente agresivos de canes, mientras recorre el mundo para descubrir la importancia de la familia, la amistad y el sabor, encontrando un nuevo gusto por la aventura y logrando el codiciado título de taza de café de “Mejor amante del mundo’”.</string>
    <string name="descripcionLosIncreibles2">The Incredibles 2 empieza minutos después del final de la primera pelicula. Esta vez la familia de superhéroes favorita de todos se centrara en Helen, dejando a Bob en casa con Violeta y Dash, gestionando el día a día de la vida normal de estos héroes. Este será un gran cambio para todos, y para colmo la familia desconoce los incipientes superpoderes de Jack Jack. Cuando un nuevo villano prepare su brillante y peligroso plan maligno, la familia y Frozono deberán encontrar la forma de volver a trabajar todos juntos, algo que parece mucho más fácil en la teoría que en la práctica, incluso si todos son increíbles.</string>
    <string name="categoriaCienciaFiccion">Ciencia Ficción</string>
    <string name="categoriaAccion">Acción</string>
    <string name="categoriaComedia">Comedia</string>
    <string name="categoriaDrama">Drama</string>
    <string name="facebook_app_id">1806180609690984</string>
    <string name="fb_login_protocol_scheme">fb1806180609690984</string>


    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="title_activity_descripciones_de_peliculas">DescripcionesDePeliculasActivity
    </string>
    <string name="genero">Genero</string>
    <string name="nombre_de_la_categoria">Nombre De La Categoria</string>
    <string name="title_activity_categoria">CategoriaActivity</string>
    <string name="title_activity_pantalla_de_cargaactivity">Movie Fan</string>
    <string name="nombre_de_usuario">Nombre De Usuario</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="sinopsis">Sinopsis</string>
    <string name="director">Director</string>
    <string name="email">Email</string>
    <string name="title_activity_descripciones_de_peliculas_de_internet">Descripciones De Peliculas De Internet</string>
    <string name="title_activity_descripciones_de_actores">DescripcionesDeActoresActivity</string>
    <string name="camilo_romero">Camilo Romero</string>
    <string name="peliculas">Peliculas</string>
    <string name="noticias">Noticias</string>
    <string name="series">Series</string>
    <string name="titulo_de_la_noticias">Titulo De La Noticias</string>
    <string name="descripcion_de_la_pelicula">Descripcion De La Pelicula</string>
    <string name="familia">Familia</string>
    <string name="documentales">Documentales</string>
    <string name="crimen">Crimen</string>
    <string name="animacion">Animacion</string>
    <string name="aventuras">Aventuras</string>
    <string name="fantasia">Fantasia</string>
    <string name="historia">Historia</string>
    <string name="horror">Horror</string>
    <string name="misterio">Misterio</string>
    <string name="nacionalidad_dos_puntos">Nacionalidad:</string>
    <string name="nacionalidad">Nacionalidad</string>
    <string name="fecha_de_nacimiento">Fecha de nacimiento</string>
    <string name="fecha_de_nacimiento_dos_puntos">Fecha de nacimiento:</string>
    <string name="musica">Musica</string>
    <string name="titulo">titulo</string>
    <string name="hoy">hoy</string>
    <string name="favoritos">Favoritos</string>
    <string name="accionyaventura">Accion y Aventura</string>
    <string name="documental">Documental</string>
    <string name="chicos">Chicos</string>
    <string name="realitys">Realitys</string>
    <string name="sci_fi_y_fantasia">Sci-Fi y Fantasia</string>
    <string name="soap">Soap</string>
    <string name="talk">Talk</string>
    <string name="guerra_y_politica">Guerra y Politica</string>
    <string name="western">Western</string>
    <string name="lugar_de_nacimiento">Lugar de nacimiento:</string>
    <string name="noticias_relacionadas">Noticias relacionadas</string>
    <string name="noticias_relacionadas_solo">Noticias relacionadas</string>
    <string name="entrar">Entrar</string>
    <string name="o">O</string>
    <string name="crear">Crear</string>
    <string name="contrasena">Contraseña</string>
    <string name="iniciar_sesion">Iniciar sesión</string>


    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->


</resources>
